蘋果專家求救 修復 fusion drive

有冇巴打試過
我裝bootcamp 時format 錯左一個 600mb 左右既partition, 然後無左start up 時macintosh hd

按 cmd+R 入左 disk utility, 出左紅色， 按fix 時， 佢話會 delete 系統保留 個partition, 再前進時就出左 會 erase internal hard disk, 我本身time machine 未 complete backup 晒，仲有冇得救， 由細到大既相都係晒入面

過左 apple care , 去 apple 佢係咪都淨係會洗晒重裝

Verify 出呢句

抵撚死

用蘋果

遲早執柒左